聽日唔好勇武 和理非回合！

唔好勇武
如果唔係就有機會畀大陸人睇到晒
然後有證據話我地暴力唔理性啊

推

自推